有冇人識咗d fd 好耐但都唔係好熟

識咗一班fd 六七年,得閒都會同佢地食下飯睇下戲.
但最近發現同佢地冇乜好深嘅交集,例如冇咩d 嗜好可以聊繫到對方.開始覺得呢種朋友關係變得可有可冇,你地覺得咁嘅友誼值唔值維持落去?